呢排睇返天與地

This city is dying, you know?
家明係死左呀，但係佢留住左美好ge時間，成全左美好ge人性
家駒, 梅姐, danny, 哥哥都係，佢地永遠停留係我地ge美好，唔洗面對而家呢個世界

之前聽人講呢套嘢有隱喻到64天安門

有呀
當年睇係苦笑，而家翻睇笑唔出

和諧唔係一百個人講同一說話，和諧係一百個人有一百句唔同說話之餘，又互相尊重。

少有高質tvb劇

聽埋首 年少無知 ，真係好有共鳴

我會否好像這樣生於世上無目的鞭笞

年少多好 頑劣多好
不甘安於封建制度裡迷信上街真理會達到
旗幟高舉 群眾聲討
不惜犧牲一切去上訴權貴的想法太俗套
只可惜生活是一堆挫折 只可惜生命是必須妥協

儘管錯 讓我錯到死

得確係
最恐怖香港

根本就係暗示緊宜家既香港,個陣比中共禁真係一個指標

呢套係我心目中嘅香港神劇，係中間flirt嚟flirt去有啲拖
個平行時空結局第一次睇睇到我爆喊

監製認左係講64

佢地無少到人，同原來嘅一樣

呢套係tvb最後一套劇

好撚悶喎呢套野，講神劇金枝神好多。
呢套野唔係靠講政治,邊有咁多人打哂飛機吹捧

開頭4集係悶㗎，真係齋爬文，但第五集開始，會有啲味道，好多隱喻

自己睇啦

*有支共認證，可以話係cctvb走得太前